美心戰線（沙田分支）

美心皇宮
沙田大會堂 新界沙田源禾路一號沙田大會堂平台

翠園
新界沙田新城市廣場一期8樓801A號鋪 2693 6918

八月花
沙田Home Square 新界沙田鄉事會路138號Home Square 1樓117舖 2634 0338

潮庭
沙田新城市廣場 新界沙田新城市廣場一期8樓801B號 2673 6899

北京樓
新界沙田新城市廣場一期8樓801C號 2673 6199

Simplylife Bakery Cafe
新城市廣場 新界沙田新城市廣場第一期1樓129號2207 0050

a terrazza bar & grill
沙田大會堂 新界沙田源禾路1號沙田大會堂天台花園 2940 282

la terrazza Caffe
沙田大會堂 新界沙田源禾路1號沙田大會堂演奏廳大堂 (部份) 2101 1363

樓主咁恨心？

仲有太多 唔識點分類 淨係post自己個區算